{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101385",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피타임"
    },
    "text": "こんにちは。[コーヒータイム]は束草大浦洞に位置するテイクアウト専門カフェです。 私たちのカフェでは、さまざまな種類の飲み物を提供しています。 新鮮な豆と新鮮な材料を使用して、ヘルシーでおいしいメニューだけを披露しています。 また、当カフェは平山干物塩辛直売所とともに運営されています。 干物屋は束草内で製造されている塩辛や干物を流通しており、全国に宅配可能なサービスも提供しています。 当カフェと干物屋は定量販売を原則としており、良心を持って運営しています。 毎日10:00~22:00まで営業していますので、ぜひご利用ください。 メニューはエスプレッソ2,500ウォン、アメリカーノ3,000ウォン、カフェラテ3,500ウォン、カプチーノ3,500ウォン、カフェモカ4,000ウォン、バニララテ4,000ウォン、キャラメルマキアート4,000ウォンです。 ありがとうございます。 [コーヒータイム]。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒータイムはどこに位置していますか？",
            "answer": "コーヒータイムは束草大浦洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒータイムではどんな種類の飲み物を提供していますか？",
            "answer": "コーヒータイムではさまざまな種類の飲み物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューにはどんな料金設定がありますか？",
            "answer": "カフェのメニューにはエスプレッソ2,500ウォン、アメリカーノ3,000ウォン、カフェラテ3,500ウォン、カプチーノ3,500ウォン、カフェモカ4,000ウォン、バニララテ4,000ウォン、キャラメルマキアート4,000ウォンがあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒータイムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コーヒータイムの営業時間は10:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "コーヒータイムではどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "コーヒータイムでは新鮮な豆と新鮮な材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "平山干物塩辛直売所は何を提供していますか？",
            "answer": "平山干物塩辛直売所は塩辛や干物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "干物屋のサービスについて教えてください。",
            "answer": "干物屋は全国に宅配可能なサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒータイムと干物屋はどのように運営されていますか？",
            "answer": "コーヒータイムと干物屋は定量販売を原則として運営されています。"
        },
        {
            "question": "コーヒータイムと干物屋は良心的に運営されていますか？",
            "answer": "コーヒータイムと干物屋は良心を持って運営されています。"
        },
        {
            "question": "コーヒータイムの営業時間は平日と週末で同じですか？",
            "answer": "はい、コーヒータイムの営業時間は平日と週末で同じです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 441
    }
}